Ik terug thuis niet teleurgesteld, want ik heb gezegd dat ik al lang beschouwd als de vraagstellers nutteloos wie de professor reprobated; maar ik gaf niet meer geneigd zijn om zich aan deze studies in enigerlei vorm.
